現3台 12月完合約 求4.5g無限plan

3台12月 完約 求4.5g 無限上網

Csl$238 全速無限上網任用